好心你班連登仔咪撚咁迷信啦:O)

成日屌鳩人地迷信 每次果D見此POST不回覆會乜會物就仆過去回覆
驚死唔回真係會比果班ON9咀咒到咁

係小學雞太多定點?